覺唔覺出年獌年無缺點無得輸

全隊又高又硬淨 打對抗性高嘅英超fit到
前中後去到龍都有卡士
後備都齊章 班底厚到
第一年都三冠 出年仲要摩二
除左某D獌迷低質外
我準備好allin 獌攞聯賽+r聯 上樓不是夢

真心咩

雜種狗又燈

吓 年年都無得輸

唔小心引晒獌入黎

你兩條友系米funson

燒味足球應該搵返莫耶子教